\documentclass{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}%acentos
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[margin=15mm]{geometry}
\begin{document}
\begin{center}
Cyber Tale
\end{center}
\newpage
\chapter{Prólogo-A corrupção do fim dos tempos}

Desde a origem da civilização o homem busca por respostas. Respostas tanto para entender a natureza que os cerca, sua propria natureza,como resolver seus problemas, entender o por que das fenomenos acontecerem. Tudo isso com apenas um objetivo, viver com conforto. Com isso definimos parâmetros, categorizamos a natureza e buscamos com essa rotina de pequenos avanços e conquistas um mundo pacífico e tranquilo onde nunca mais teremos problemas e todos possamos viver felizes para sempre. E com isso criamos definições bem estabelecidas como o preto seria preto até o fim dos tempos, o branco seria branco até o fim dos tempos. Não importa quantas misturas fossem feitas,o preto ainda seria visto como preto e o branco seria branco. Essas definições plenas e absolutas para explicar tudo o que acontecia era o que era mais almejado pelos seres vivos. E funcionava tudo de maneira excelente, pois as perguntas eram simples e o mundo se encontrava em plena harmonia. \\

Um cascalho servia para fazer o fogo, uma folha serve para cobrir as partes íntimas e uma fruta é nescessária para saciar minha fome. Os tempos foram passando e tudo começava a progredir lentamente, civilizações começaram a aparecer, pessoas trocavam bens de maneiras voluntárias e satisfatórias, pessoas tinham papéis na sociedade para poderem viver em harmonia. O bem e o mal assim como o preto e o branco eram definições absolutas e o mal estava presente na terra em forma de bandidos e caluniadores e este deveria ser combatido. Porém o cinza era ignorado, por ser fraco e não entendido e este ganhou força na terra a partir do momento que Deus desceu a Terra. Não que não existisse o cinza, era só que ele não era compreendido para ser taxado então ele era descartado. Muito sujo para estar no branco e muito limpo para estar no preto. Ele apenas estava lá. Não fazia mal a ninguém e não tinha poder para representar nenhum poder a nada, ele apenas estava lá, incompreendido e largado. Ele era a infinitude na eterna divisão do mundo, era a quebra do conforto nos mundinhos, era a insegurança, a mundança inexplicável das histórias que pareciam estar no felizes para sempre.\\
Deus veio a Terra por meio de relatos, poucos eram aqueles que o reconheciam e puderam comunicar com Ele. Gerando assim um misto de sentimentos que a humanidade em si, até então desconhecia. Por que o filho dele desceu a Terra? Quem eram as pessoas que eram próximas a ele? Eles eram escolhidos ? Por que eu não fui escolhido? Eu não era capaz? Não era para ser eu? Eu não tenho fé o suficiente? Ele não era nada, sou mais eu, tá tudo errado...\\

Com isso o cinza surgiu, de maneira silenciosa, atingindo poucos e não ganhando notoriedade. Mas sempre vivo.Insegurança, adequação a muitas mudanças, caos, consfusão.\\

E assim era e sempre foi, ao menos o céu era puro e ele era absoluto e ele tinha poder sobre os homens, pois representava a esperança e a vontade das pessoas... Antes era fácil administrar, antes era fácil ser bom, antes era fácil entender.\\

E assim era e sempre foi, ao menos a humanidade era viciada em dividir tudo em dois tipos de qualquer coisa. Buscando assim seu conforto e segurança no seu pequeno mundinho onde ele era sempre o vitorioso. Com seus bens, seu orgulho e suas conquistas sendo apagadas ao vento do próprio tempo.\\

O tempo se passou desde a ultima manifestação e Deus entrou em seu eterno sono. O falso maniqueísmo durou e foi absoluto durante séculos e ele satisfazia, em escalas maiores e menores da filosofia humana. O cinza era marginalizado e preso a culturas menores e que não ofereciam perigo. Porém o tempo passou demais e passamos a ter menos certeza do que estava acontecendo, ja era tarde demais.

Perdição talvez seja a melhor resposta, a sociedade estava perdida. Em quem acreditar? O que seguir? Os vícios e as virtudes modernas são completamentes diferentes dos vícios e virtudes que foram escritas há muito tempo e nada do que se acreditava que era verdade é a verdade de fato, tudo está datado. E tudo será renovado ás pressas para depois ser taxado como datado de novo.\\

Afinal esse caos está errado ou certo? Nenhum dos dois e os dois ao mesmo tempo, esse é o reino do cinza. Nem os céus, nem o inferno estavam sabendo lidar com essa eterna confusão que se formou. E nem esses dois lados sabiam se estavam em guerra ainda. Afinal o que se sabia ainda nesse novo mundo? Tudo estava tão bem, até que tal evento tinha acontecido. Até aquela maldita borboleta azul ter batido suas asas... Onde ela está agora?  \\

Do conforto que o homem tanto quis, da eterna busca por solução. Para podermos viver em um mundo próspero e frutífero para uma vista para a praia mas estamos em um mundo confuso e caótico. Toda solução encontrada até agora, somente nos gerou novos problemas. E tentamos botar a culpa em tudo.
\chapter{A célula 0ht20-fc632 }
Assim era a nova geração x94, um novo lote que assim estava sendo gerada como qualquer outra e assim sendo alocada em qualquer lugar no planeta Terra. De maneira aleatória e sem um propósito estabelecido. Era para ser mais uma geração que iria nascer,"comandar" o mundo, morrer e deixar rastros invísiveis no mundo e assim abrir espaço para mais uma infinidade de outras vidas até uma eternidade com fim. Porém como num conto fantástico feito para alegrar pessoas depressivas ou não acostumadas com o vazio do existir, algo estava realmente mexendo de novo com a segurança de todo o plano etéreo. Alguém ou alguma organização estava mexendo com a máquina que gerava vidas. A máquina que conseguia automatizar o árduo processo de gerar personalidades, destinos e essências no mundo todo. Já que com a superpopulação todos esse processo estava sendo inviável para os anjos,arcanjos e querubins suprirem. Tudo fora automatizado pela experiência de séculos e séculos dos mesmos nessa nobre arte. E com isso essa máquina fora trancada a sete chaves e todo o mundo dos homens em um belo milênio fora gerado dessa forma, dando folga pelo menos por parte da criação a esses seres.\\
O que aconteceu naquele pequeno espaço de tempo antes do primeiro ser da geração x94 nascer? O que fora colocada em uma das suas células? Que célula era esta? Por mais que buscassem em seu histórico, nunca descobriram.. O máximo que conseguiram ver , é que apenas uma célula fora alterada, pois senão a máquina acusaria erro e pararia a execução e só aconteceria um gap de pessoas não nascidas no mundo. E mesmo que descobrissem a célula a máquina mandava essas células a localidades aleatórias no mundo. Então o rastreio se tornava impossível. \\
Como uma tentativa de defesa o céu acusara o inferno, o inferno então acusara os céus de conspiração reversa e mais uma fagulha fora adicionada a essa eterna guerra.\\
E assim nascera a célula 0ht20-fc632, quem tinha feito isso com ela? Ela navegava livre e solta no vázio da existência para a infinute da vida. Em um mundo que de tão caótico, barulhento, confuso e incerto , a primeira reação que essa célula teve ao receber um corpo minimamente formado e após sair do ventre de sua progenitora foi o profundo silêncio. Ao contrário de todos os bebês nascidos naquela época. Ele abriu os olhos de forma tão aberta mas depois fechou , para depois abrir de novo e assim poder observar mais. \\
Nascera mais um bebê, no lote 32do território 0h028355824 que hoje era adminsitrado pela Love Angel Computation após uma realocação de empresas, já que a Subaru tinha perdido seu poder aquisitivo e o que era uma terra predominantemente para mecânica hoje tinha que se adequar a computação dando ainda mais responsabilidades para as gerações que assim viriam. \\
Nascia assim Jack, filho de um mecânico experiente com uma gerente de loja. Em um hospital suficientemente preparado em uma região suficientemente decente para se morar. Decente para honrar os anos de trabalho de vida dos dois que foram agraciados com o dom da vida. E agora terão uma pequena alegria no seu lar. \\\\

Um futuro desconhecido pelos deuses e pelos homens ,os dados foram lançados,as escolhas foram feitas ,o caminho é incerto.\\

\section*{FASE 1}
 Jack tinha seus 12 anos e se preparava para ir a escola, escola essa que era uma das mais prósperas do lote onde morava. E esta era mantida a duras penas pelos seus pais. A obrigação de ir bem era frequentemente lembrada pelo pai quando era horário de almoço. Pois o esforço feito pelos dois deveria ser recompensado em algum momento da vida. Porém este colégio era decadente os pais que não perceberam essa verdade ainda. Talvez estivessem muito ocupados com o trabalho para poder ver. Mas a sensação era de vida próspera, então quem era alguém para dizer ao contrário a pressão não estava com nenhum deles mesmo.\\
 Jack era um garoto normal para sua idade, nada nele era excepcional e tudo nele era na media. Suas notas, sua inteligência, sua força. Talvez exceto sua introspecção e o fato dele ser o garoto mais pobre do colégio. Jack não tinha experiências fantasticas fora do seu lote diferentemente da maioria dos seus colegas de escola. \\
 
 A maioria dos seus colegas tinham ido a lugares famosos, tinham os videogames do momento e alguns tinham até beijado outras garotas. Eram histórias fantásticas para garotos daquela idade, afinal se eles já faziam isso com essa idade imagina quando forem adultos.\\
 
 Ninguém entendia por que Jack era tão calado, talvez fosse doente ou deficiente. Ou talvez quem sabe ele sempre esteja com a cueca cagada e não queira contar a ninguém. Risos, risos e mais risos. Isso era o que acontecia quando alguem em alguma roda de amigos comentava sobre o jeito de ser dele. Ele tinha dificuldade de enturmar, talvez por que ele não se sentia a vontade naquele local. Tudo dele era de segunda mão. Os tênis eram de trabalho, a camisa era usada de um outro estudante, a calça de liquidação . E isso ofuscava o brilho dos tão modernos garotos daquela escola. Entaõ por não ter assunto para manter com os estudantes daquele colégio, Jack se reclusava no banheiro na hora do intervalo para comer as frutas que sua mãe embalava na sacola. E assim ele ficava até aquele inferno acabar. Afinal ninguém realmente se importava com ele ali naquele colégio, era triste e sem sentido. Mas era para um futuro melhor, assim se enganava. Tomara ele pensava. Não compreendia realmente ainda o que significava.\\
 
 Após o término da aula , ele foi liberado.No meio do caminho para casa começa uma chuva torrencial. Diferente dos outros colegas que esperam o responsável para buscar lo de carro , ou esperar um dos carros automatizados da família. Jack volta sempre a pé para casa. Ele não morava perto de onde estudava, mas preferia fazer suas caminhadas ao invés de pegar uma locomoção. Se sentia mais a vontade consigo mesmo dessa maneira e mesmo com a chuva forte ele não se importou de ficar molhado. Enquanto todo mundo procurava as pressas seu bastão contra chuva, que criava uma barreira corpórea para proteger da mesma. Ou um abrigo seguro. \\
 
 Como de costume ao chegar em casa não havia ninguém. E como de costume havia um lembrete lembrando que a comida estava na geladeira. Como estava enxarcado ele pendurou suas roupas no varal e colocou seus tênis atrás da geladeira. E foi colocar roupas mais quentinhas. Roupas velhas mas que serviam muito bem a ocasião, pegou a comida pronta e esquentou em menos de 10 s. Um presente oferecido por um dos clientes do pai. As mais modernas esquentavam em 6s, mas era suficientemente perto para não se sentir muito para tras. Acabado seu almoço, Jack ligou seu videogame de 4 gerações passadas e foi jogar um dos seus 5 jogos. Tava feito seu paraíso, chuva, cheiro de terra molhada, o casaco que gostava e videogame. Podia viver assim, estava perfeito. Ele podia ficar horas assim e ficou. A chuva cessou e ele desligou o videogame e saiu de casa. Sua casa era uma das casas mais afastadas das áreas de lazer do condomínio onde morava, que contava com quadras de futebol, tênis, piscina, sauna e academia. Era aconchegante e bonito visualmente. Certamente ele não morava mal, Jack sabia que aquela hora ainda era hora da marmota então as pessoas ainda iam demorar um tempo para sair de casa e começar a rotina. Ele aproveitava esse tempo para interagir com o pessoal que trabalhava naquele condomínio, eles tinham grande apreço por ele. Já que ele era um dos poucos que o tratavam como igual. \\
 
 Chegava determinada hora, todos os meninos do condomínio chegavam nas quadras. Nunca entendeu por que tamanha a sincronia,Jack sempre entendeu que ele tinha um delay menor para sair de casa mas não se incomodova com isso. Ele então se encaminhava para as quadras, pois mesmo não gostando do pessoal que normalemnte ia para lá , ele gostava de esportes pois ele foi criado nesse meio então se acostumou com a competição e o espirito esportivo. Mesmo que emulado pois muitos ali estavam jogando apenas para se mostrar seja lá para quem for. Ou o que quer que eles queiram mostrar.Jack só estava ali para jogar. Jack era só mais um no time, apesar dele jogar muito bem, mas o foco nunca era o jogo. Na verdade eram as garotas que passavam perto e sempre que isso acontecia evitavam de passar a bola ao Jack , por ele ser melhor que os outros. Mesmo ele não sendo um exemplo de beleza, pois ele tinha altura média, era moreno, cabelo ralo e muitas espinhas na cara. Esse ultimo sendo motivo suficiente para as garotas nem saberem o nome dele. Afinal quem tinha espinha nessa época... Mas o que importava era a saúde e por mais bizarro que pareça ele era o único com porte atlético naquela quadra. Tudo era muito estranho, inclusive ele pros outros que estavam ali. E ao notar que três garotas que passaram ali nem olharam para a quadra um dos garotos mais gordos que estava com a posse da bola simplesmente isolou a bola da quadra. Jogando ela para dentro de um outro condomínio que compartilhava da mesma quadra. \\
 
 Esse condomínio fazia uma divisa com a grade da quadra e como tinha-se costume de mandar a bola para este local, existia uma brecha na grade que dividia a quadra do condomínio. E este condomínio que se fazia divisa sempre estava vazio, Jack não sabia quem morava lá, mas sempre que olhava para esse condomínio,Jack sentia uma presença sinistra, algo sufocante em torno daquela natureza que emitia um verde esquisito. E ao ser isolada todos se entreolharam e olharam para Jack, era a vez dele de pegar.. ou ao menos era a hora de sacanear alguém. Afinal como questionar com a maioria.. mas nem fora ele que dera esse chute bizarro por motivos totalmente egoista. Jack titubeou mais foi.\\
 
 Ele puxou a grade , titubeou um pouco e estava dentro do condomínio. Jack ficou agaixado por um tempo , pois havia um vão entre o chão da quadra e o verde da grama, e analisando o local com medo de haver algo estranho no ambiente. Se fazendo de seguro ele foi, mesmo notando que um dos garotos que o observava ria desse suposto medo dele. Ele foi correndo aonde a bola estava e ao  chegar perto do objetivo ele sentiu um pouco estranho. O lugar era relativamente aberto , com um largo campo verde e umas árvores que ficavam em volta do que parecia uma trilha, e ao olhar para as árvores ele viu algo brilhar muito forte. Não entendendo ele chutou a bola para aquela direção e foi atrás dela, no que se aproximou ele viu o que parecia ser a asa de um anjo. Jack arregalou os olhos e pegou rapidamente a bola como se protegesse do duvidoso. O anjo olhou para o pobre garoto indefeso e chorou, Jack pode olhar atentamente a essa cena. Ele não acreditava e tentou falar com ela . A anja sorriu e logo depois sumiu. Fora uma cena que deixou o garoto perplexo pois , ela brilhava forte como um Sol e ao virar Jack percebeu que nenhum dos garotos estavam escandalisados por presenciarem um fenômeno como aquele e sim rindo feito loucos. \\
 
 -OLHA,LÁ O MALUCO FALANDO SOZINHO.. NÃO FALEI QUE ESSE MENINO NÃO ERA NORMAL.\\
 
 Eles riam e gravavam o acontecimento. E não havia anjo nenhum,somente um garoto com medo de algo que não aparece no vídeo e nem tem explicação.\\
 Fora uma cena surreal para Jack, ela não parecia em nada com os anjos que eram representados nos jogos e nos cinemas, com corpos exuberantes, beleza indescritível e aparencia jovial. Na verdade o que ele viu era sim o de uma jovem , mas uma garota baixa e que usa um óculos quebrado. Mas ele não pode pegar detalhes até por que ele estava muito assustado, mas ele conseguiu olhar diretamente nos olhos dela ... E eles demonstravam alívio. 
 \\O que foi aquilo? \\\\
 Jack pegou a bola, recomeçou a partida como se não tivesse acontecido nada e ficou até acabar o que não durou muito tempo, uma vez que a motivação seria tirar sarro com Jack, mas ele estava perdido em pensamentos com o que tinha acabado de presenciar. No que acabou ele voltou para casa e no momento que voltou ele notou que o seu pai já havia chegado do trabalho.
 
Com certeza ele não ia dizer ao pai dele o que estava pensando.. apesar de que .. Quem garantiria que era um anjo , na real as chances eram bem pequenas , afinal por que seria verdade e se revelaria somente a ele ? Parecia somente bobeira de um garoto de 12 anos de idade , mas ele estava gostando demais dessa fantasia , mesmo que somente dele. Nesse momento em que Jack virava a chave de casa na porta ,o pai dele olhava fixamente para aquele ritual fortemente estabelecido por ele. O pai de Jack tinha nome e era (..sla..) , ele era baixo e gordo, mas visivelmente forte , ele tinha uma expressão forte e imponente ,com o cabelo grisalho formava o perfeito semblante de uma pessoa que trabalhava desde que se conhecia por gente, porém ele não era uma má pessoa , só se preocupava demais pelos erros que ele mesmo já tinha cometido na vida e queria que seu filho não o cometesse .. e não iria .. afinal eram mundos diferentes e (..) não compreendia isso. Jack se virou , cumprimentou o pai , fez um breve relato do seu dia como de costume e se encaminhou diretamente para seu quarto.\\ 
 
  Ele não se dava muito bem com o pai, ele achava o pai dele muito rígido por pouca coisa, bem.. ao menos assim ele pensava. Mas ele não deixava de ter respeito por ele,afinal ele que bancava grande parte dos custos da casa , então bastava a ele apenas obedecer e obedientemente esperar ele ir embora.Ou até o gás fazer efeito na casa. Sim, o pai na tentativa de criar uma rotina ideal na casa instalou um sistema na casa a ponto de todo mundo na casa pegar no sono no horário determinado, o suficiente para todo mundo estar de pé no máximo as 6:00 hr. Porém como todo economizador, o gás que o pai dele usava era barato ,então só bastava brincar de prender a respiração caso ele quisesse, senão era só deixar rolar ..até ajudava a dormir. \\
 Hoje não era desses dias, hoje até tinha acontecido bastante coisa para ele, para quem estava acostumado a uma vida pacata, uma aparição daquelas era o suficente para reaver sonhos de aventuras de jogos antigos. Anjos existem? Se não era um anjo, era um cosplay muito bem feito pelo menos. E que de tão bonito ele pelo menos queria saber como aquilo era possível.. Era um brilho tão intenso, que mesmo em um tempo de alta tecnologia, aquilo não era possível na luz do dia. E ela sumiu tão misteriosamente... \\
 
 E assim foi ,até dormir com o gás...
 
 \section*{Sonho}
 
 Jack dormia em berço esplêndido, normalmente ele se mexia muito enquanto dormia e de vez em quando falava durante o mesmo, provavelmente por internalizar muito seus sentimentos durante momentos ruins do dia. Até que em algum momento durante o REM , a anja vem em seu sonho , ela não saiu da mente dele em nenhum momento do dia .. ela era tão verdadeira e simples. Ela não era nenhuma atriz famosa , nem cantora do momento, mas Jack nunca vira uma beleza como a dela. \\
 
 -Seja forte Jack.. - uma voz ecoou na mente dele.\\
 Inconscientemente , Jack se movimentou pela primeira vez na cama.\\
 Em sonho, Jack correu atrás dela , mas era inútil , ela sumiu como naquela vez que ia pegar a bola naquele local sinistro. \\
 -Jack,acorde ! Liberte-se\\
 Agora tudo ficou preto e o que era chão virou nada e Jack começou a cair e ele se sentiu bem, ele estava rodeado de plumas . Nunca se sentira assim antes, quis ficar assim pra sempre...\\
 Porque o dia era tão ruim e desconfortável .. e a noite o exato oposto?\\
 Libertar-se de que ?\\
 
 E acordou  \\
 
 4:15 do dia seguinte.Não havia mais gás a essa altura, os exaustores já expeliram tudo, estava muito cedo. O pai e a mãe dormiam e não havia um só barulho em lugar nenhum. Não havia sono, mas como isso nunca acontecera antes Jack resolve sair mais cedo de casa. O problema era não fazer nenhum barulho a noite, afinal essa hora todo barulho era elevadíssimo,até pros vizinhos. Resolveu ir para a cozinha , fechou a porta , fez seu costumeiro pão com manteiga ,um lanche caso precisasse para mais tarde e pisou no jardim. \\
 Nenhum carro passando, ninguém observando e cochichando. Jack era o guardião daquela paz e nada ele faria para atrapalhar esse silêncio.. que parecia tão impossível há até algumas horas atrás. Ele sorri enquanto coloca o tênis do lado de fora da casa e resolve andar por todo o condôminio. A sensação era completamente diferente, era como se não estivesse sendo vigiado e nem julgado por ninguém, era maravilhoso. Nem na internet ele se sentia completo assim, uma vez que ele sempre estava online em algum lugar. Porém essa paz seria levemente abalada por uma figura bizarra olhando fixamente pra ele ao longe. O sorriso abobado virou visão defensiva , ele brilhava diferente da anja . Ele era pálido e ria de maneira asquerosa, mas logo depois fugiria , por essa sensação Jack perde a reação e perde a reação , mas já estava um tanto distante de casa. Estava perto da quadra e Jack já não esperando muito resolve contemplar a visão da quadra e do condomínio logo atrás. Que parecia mais sinistro ainda de madrugada. \\
 
 Seria a grade de segurança apenas um conforto visual? Se seres mitológicos realmente existem , essa grade seria algo ridículo né ? Mas eu não estou com nenhum medo.. Porque? Eu não tenho medo de morrer? Mas.. e aquela coisa de logo cedo? \\
 
 -Não adianta garoto, será em vão\\
 
 Jack treme e se levanta como um gato..olha pros lados e não vê ninguém. O pavor é nítido , quem é ? Não parecia algúem falando em lugar nenhum.Mas..mas algo que veio de dentro. Não era um sonho, não era ilusão, era nítido. Olhou pro relógio .. já eram 5:45. Se fosse andando para escola ele chegaria cedo, não importava. Ali ele não poderia ficar mais. Resolveu ir.\\
 
 Como sabia ,ele chegou cedo no colégio,cumprimentou a recepcionista e ficou na espera aguardando o tempo passar. Passando um pouco de tempo resolveu ir no banheiro. Fazer suas nescessidades e lavar o rosto.\\
 -ENTÃO ERA VOCÊ ESSE TEMPO TODO ... COMO NÃO DESCONFIEI ANTES.\\
 Dessa vez era uma voz vinda de algum lugar isso ele tinha certeza, mas o pavor foi parecido .. Belo dia.\\
 Era Jimmy, um dos riquinhos mais asquerosos da sala dele. Jimmy era um menino alto e gordo, e se vestia como um vaqueiro urbano. Ele tinha um cinto com fivela bem grosso e botas de bico tão caras que provavelmente nenhum vaqueiro usaria no dia a dia. Ele implicava com Jack de vez em quando, mais nos momentos de ócio, até por que ele tem uma namoradinha de outro colégio e nem sempre ele era visto rondando no colégio. Jack não sabia mesmo quem era ,mas sabia que ele ficava na grade esperando por ela ou fugindo por lá.\\
 Jack recuou de medo, mas não fazia ideia do que ele estava fazendo ali e nem o que ele estava falando.Afinal, normalmente esses alunos somente chegavam atrasados. Para ele estar ali, o assunto era sério.\\
 
 -VAMOS ,DIGA ALGUMA COISA SEU RATO ? FOI VC OU NÃO ? \\
-c..co..como assim ? \\
- NÃO SE FAZ DE SONSO ,VOCÊ QUE TEM CHEGADO CEDO PRA ESPALHAR NUDES DA MINHA MULHER PRAS PESSOAS DO COLÉGIO-disse apontando o dedo na cara   \\

Se eu fosse fazer alguma coisa desse tipo eu não faria algo tão antiquado assim. Parece que foi tirado de uma novela de época ou de um filme antigo de adolescentes. \\

- Como fui burro ,claro que você odeia a gente e quer se vingar de tudo o que a gente faz com você .. mas por que começou comigo ,você deve ter inveja de mim pq sou bonito e namoro uma modelo\\
De fato ,ela aera modelo e bem bonita ,mas e daí? Jack só tinha visto uma foto dela de relance pois um dia Jimmy fez questão de mostrar para todo mundo em todas as redes quem ele estava beijando .
Eu tenho algo a perder ,foi o que vc pensou . E foi pra cima do Jack ,Jack correu mas Jimmy era mais rápido a passada era maior..\\
Jack então pensou na anja dizendo : Liberte-se \\
Numa curva Jack mal pensou e deu um super chute que quebrou uma parede de dry wall e que o buraco deu de cara pra uma sala vazia , Jack entrou mas não tinha pra onde sair .. Jimmy tinha tampado a passagem \\
. É aqui que acaba meu incomodo ,havia boatos de que Jimmy tinha começado a tomar esteróides depois que engatou nesse namoro.
Jack pensou que até a anja tinha traído ele ,Jimmy deu um soco no olho de Jack q caiu e desmaiou na hora .\\
Acordou na enfermaria com um saco de gelo na cara ,enquanto a enfermeira Lindsey anotava uma ficha ,toma hoje você volta mais cedo pra casa ,tente não entrar mais em confusão .\\
Lindsey,a recepcionista, se preocupava com Jack pois sabia que era um bom garoto e que as pessoas implicavam com ele ,mas isso não era o suficiente pra ele ser encaminhado à direção  afinal ele quebrou uma parede do colégio \\
Bem ,senhor Collins sabemos que seu filho não tem relação com o que tem acontecido com o aluno Jimmy ,mas não podemos deixar de infligir uma multa ao senhor pelos danos à propriedade do colégio 
É, não dá pra socar uma parede gritando DORARARARA e esperar que ela volte ao local ,pensou Jack\\
Sabemos como adolescentes na idade do seu filho podem agir de maneira aleatória em meio a situação como essa e com certeza iremos averiguar o caso em que seu filho foi envolvido .Afinal uma jovem está tendo suas intimidades expostas dentro da propriedade desse colégio, quando encontrarmos a causa de toda essa confusão o senhor irá ser notificado.\\
- ok ,muito obrigado senhor diretor e obrigado Jane por poder defender nosso filho \\
A recepcionista Jane sabia que Jack não tinha relação com o caso e que muito provavelmente a pessoa que sacaneava Jimmy entrava pelo mesmo local que Jimmy saia pra ver sua namorada.\\
O pai de Jack olhou para o filho e disse ,tá tudo ok eu não estou bravo com vc ,mas eu provavelmente enfrentaria ele se fosse você,independente da diferença de força .Eu também não era dos mais fortes.
Saíram do colégio e foram para casa .\\
Entraram no carro em silêncio ,o pai que tinha um carro analógico - autônomo ligou o carro no modo analógico e foi dirigindo pra casa a moda antiga .. ele gostava da sensação de dirigir e não gostava muito da comodidade da automação ele diz que deixa as pessoas preguiçosas e com pouca noção da realidade . Foi pra casa sem problemas ,chegando em casa o pai não desligou o carro e disse ,não é pq vc nao tem aula hoje que vc está de folga ,tem comida na geladeira ,lave a louça dps e depois quero que vc arrume a casa tive que cortar a empregada essa semana pra poder pagar a parede ,tenho q atender o cliente e não deixe de botar gelo nesse olho ok? \\
- ok ,entendi pai \\
-certo ,vou indo ,volto bem tarde hoje ,bjos\\
- bjos\\
Entrou no quintal ,trancou o portão e foi pegar a comida 
Fez os afazeres mandados e acabou bem cedo até ,ele ainda estaria em aula dps de ter arrumado toda a casa ,foi uma ação rápida .. Todo o dia tem passado bem rápido hoje .. Já é o segundo dia atípico seguido ...hoje a novidade foram essas vozes na minha mente. O que será que foi?\\

Ele riu \\
O Jimmy é um sujeito bem engraçado mas não é esse tipo de coisa que to falando .. algo que me fez chegar cedo hoje no colégio .. e não foi a parede \\
Bem, esquece. .. Vou pegar um gelo pra passar nesse olho enquanto vejo uns desenhos . Nada melhor.\\
A cozinha estava escura quando ele escutou um forte barulho vindo de fora \\

-A LOVE ANGEL TEM O PRAZER DE FAZER O NOSSO LOTE O LOTE MAIS PRÓSPERO DA REGIÃO XSEILAOQ ,COM AS ÚLTIMAS INOVAÇÕES DO MERCADO DA TECNOLOGIA A LOVE ANGEL FIRMOU UMA PARCERIA DURADOURA COM A GRANDE GOOGLE E JUNTOS NÓS IREMOS FAZER MAIS PELO NOSSO POVO ,VENHA TRABALHAR COM A GENTE ,FAÇA UM CURSO NA UDACITY AGORA MESMO E VENHA SER NOSSO PARCEIRO ,CONTAMOS COM A FORÇA LOCAL PARA JUNTOS CHEGAR CADA VEZ MAIS LONGE .LOVE ANGEL ! A FRENTE DO SEU TEMPO.
Jack continuou a juntar gelo com naturalidade enquanto ouvia aquele berro que deve ter corrido toda a área em que morava ,e que a cada 5 min ia se repetindo de maneira menos intensa .\\
Enquanto isso na tela no canal onde Jack deixava ligado estava passando o clássico dos desenhos ONE PUNCH MAN. ONE PUUUUUUUUUUUUUUUUUNCH .\\
Jack só viu um episódio desse desenho e até gostou da ideia , na época deve ter sido revolucionário.. pena que hoje em dia um monte de desenho se aproveita da ideia. Mas era sempre bom ver os clássicos, vira uma cena de um episódio em avulso e riu bastante. Resolveu estudar. Mas como o sono dele fora reduzido naquela noite , os olhos dele batiam. Então foi se deitar.\\
Passou um tempo e vira uma sala escura com uma super máquina trabalhando ,do nada abre a porta um homem lindo,loiro ,cabelos cacheados claros entrando e dizendo não ,NÃO ,NAAAO .. E do nada a imagem vai se esvaindo pra um ambiente escuro e úmido onde se faz força pra querer sair , do nada abre se um bolsa onde você sai nos colos de uma moça vestida de médico dizendo Parabéns. . \\
Abriu os olhos rapidamente ,por que eu vi isso ?\\ 
Mexeu a mão na testa pra ver se tinha uma cicatriz, mas era falso 
Hoje é o dia doa sonhos ,rosnou Jack .. As surpresas do dia já podem parar por aí .. eu só quero um dia tranquilo \\
Ele então resolve entrar na internet  .\\

Quando a internet passou a ser um bem público por assim dizer ,e parou de ser uma poderosa ferramenta disponível apenas para universidades e para o exército ,e a passou a ser dominada por fóruns e sites de movimentos que eram minoritários no mundo . Por que a internet ainda não era uma ferramenta muito vantajosa para uso geral da população ,então grupos vistos como a margem da sociedade passaram a ver na rede um local único deles pra poder conhecer pessoas e transmitir conhecimento ,mesmo q seja da maneira mais hostil . Era normal na rede ver grupos de ateísmo ,conspiração ,de assassinos ,de pessoas solitárias .. o que deu a internet uma marca negra e difícil de ser restaurada ,essa marca foi restaurada com o advento das redes sociais e com a entrada das empresas na internet . Então alguns desses grupos ficaram a margem dentro da própria internet e alguns cresceram e tomaram forma e caras importantes na sociedade atual,como o ateísmo.  Que hoje é característica da maior parte da população mundial e ser religioso hoje é considerado a minoria ..Hoje a religião que domina os fóruns da internet ,condenando os " cegos " dos ateus e condenando a hipocrisia de não se ter uma fé . Irônico não ? Mas como o ateísmo ganhou força na própria internet ,dificilmente a religião terá força de novo pra se reerguer, visto que eles tiveram mais tempo pra errar do que o ateísmo .\\
Jack era agnóstico ,mais por que é difícil conseguir informações concretas sobre cada religião do mundo do que por ser  um movimento moderno. Era difícil acreditar nas informações que esses sites provinham por conta de ataques de hacking de ateus ,que eram mais experientes nesse assunto que os religiosos. \\
A internet também ganhou uma importância tão ou mais importante que a vida real ,onde ter uma vida online interessante era mais importante pra empregos do que na realidade . A importância do network era mais valorizada que a capacidade ,o que era preocupante também. Visto que mtas empresas caiam por falta de gente capacitada . Fora que qualquer trabalho de divulgação ,artístico era mais vantajoso ser na internet pelo baixo custo e por atingir mais gente . Acabando com cinemas ,teatros e algumas formas de se fazer televisão(talvez não acabando mas mudando  drasticamente a forma de como se fazia tal coisa,visto que o poder do dinheiro fluia mais pros lados da internet ,do que pro tradicional) . A pirataria ainda existia mas era visto como positivo ,pois assim o alcance era maior . É dificil precisar o que tinha se tornado a internet nesses tempos, só uma coisa era certeza, tudo lá nascia,crescia e tornava vida. Mesmo que para isso você tivesse que ter uma ação na vida real .Nessa época é dificil ter um fake , ao menos que você realmente estivesse disposto pra tal, como os Nemesis, a maior organização do submundo da Internet,uma dentre as varias ,mas são pessoas que se privam de contas recheadas da superficie em busca da mais absoluta verdade do mundo .Eles são o grupo mais controverso da internet uma vez o submundo da internet sempre foi e sempre será lembrado como o local de pornografia infantil ,decaptaçao e culto a inferioridade das mulheres.. embora os Nemesis digam o contrario, sua organização complicada de se entrar torna toda essa veracidade duvidosa. Eles dizem querer ser aquilo que a finada Anonymous jamais foi.\\
A internet tinha  virado mais do que o próprio Deus do Caos imagina poderr virar . Cercado de propagandas e links atrativos pra serem clicados ,a internet virou o lugar mais esteticamente conturbado pra olhos humanos poderem estar. Ativistas reclamam da poluiçao visual da cidade mas não reclamam de como a internet virou, é um fato louvavel e de profunda admiração da competencia dos profissionais de UX da época ,claro que ninguém se importava mas ainda sim era louvavel não se incomodar com um banner de rodapé aparecer no meio de um filme muito esperado e ninguém reclamar .Afinal já era comprovado que as pessoas querem estar sob os olhos ,ou com o corpo em algo que seja bonito e agradavel não importando mesmo as intenções ou as ações que aquilo  fará por você . As pessoas se sentiam bem, faça aquilo que elas não imaginavam o que queriam. E se não quiserem, um dia vao esperar deixa que a midia faz esse trabalho. Taticas sujas já foram usadas pra se vender um certo produto marca ou estilo. Como comprar grupos de internet,  manipular referencias e afins ,muitos não notavam  mas tudo era estudado e levado a serio na internet , não sabia se você estava sendo observado ou não .\\
A internet no mundo dos anjos era uma grande camada de energia, uma energia tao desconcentrada mas aterrorizante caso se agrupasse , devido a tanta valorização que os homens davam a essa entidade, ela era difusa e misteriosa , e era formada por duas camadas , a maior e a que é sentida por quem está dentro dela e pelos arredores que é a energia jogada pelos humanos que a usam no momento e uma camada de energia mais organizada e estruturada , que se situa bem no centro dela ..As duas camadas não seriam nada uma sem a outra , o que torna uma possível de exisitir é a outra , e quem estava dentro dela acabava ficando e sem uma força externa era dificil de sair .Ela não era uma energia do bem e nem do mal , presente em todos os mundos ,ela se estabelecera e parecia eterna aos poucos ela parecia criar um mundo próprio dela , um mundo onde todos poderiam ir para todos os outros mundos, esse parecia seu próprio proposito , por mais que ele não fosse corporeo e não tivesse uma consciência ,ela era capaz de dar respostas sem ser um anjo ou humano .\\
Jack estava na madrugada vendo uma serie que descobrira ali naquele dia mesmo , ele estava tao compenetrado que nem sentira o efeito do gas de dormir , os exaustores da casa já tinha expelido a maior parte do gas e quem não durmia não iria dormir mais . Foi em uma hora em que já não se via mais as pupilas de Jack de tão concentrados no único foco de luz naquele local , com copos espalhados na mesa e completamente nu que Jack viu frases subindo no prompt de comando e saindo rapidamente . Jack não se importou tanto , já que isso era normal principalmente em um sistema um pouco largado como era o de Jack , ele mais tinha de preguiça de fazer manuntençaõ naquele computador ,por mais que soubesse as boas praticas . Ele encostou a maos nas partes dele e se concentrou de novo na serie que estava vendo , apareceu de novo a tela do prompt e dessa vez ele pode notar o nome dele na linha de codigo , e não era o nome do usuario e nem uma pasta com um nome dele, parecia uma frase solta , mas computadores não podem se comunicar por conta própria ,seria um ataque a maquina dele? Mas como? As pupilas voltaram a forma normal e Jack se situou no ambiente em que estava ..Dessa vez Jack ,via o que estava escrito , era a anja ..ela queria se encontrar com ele logo.. Ela além de conseguir entrar nos sonhos ela sabia como entrar em computadores ? Afinal eles estavam precisando conversar sobre muitas coisas ,por que isso esta acontecendo ,hoje seria importante.\\

 ELA CONSEGUE ME VER DESSA MANEIRA? \\
 
~Rapido , venha me ver na escada do predio ao lado, sei que você costuma ir la , vá rapido não temos muito tempo. Dizia o prompt em linguagem humana e clara , sem a sintaxe que só um computador consegue transformar em 0s e 1s e realizar ações e dissipar parte desse esforço em uma nuvem que prenda as pessoas. 
Jack colocara uma calça ,um agasalho e levava uma mochila com coisas basicas que um jovem desse tempo levaria pra poder ficar um tempo sem saber o que ia acontecer com ele.E partiu silenciosamente pra fora de casa , tomando o maior cuidado pra não acordar ninguém , ele não queria ser pego fazendo algo suspeito aquela hora ,nem pelos seus pais nem por ninguém ,ate porque como ele iria explicar tudo aquilo.
Ia então Jack se encontrar com um anjo misterioso no meio da noite, após ela invadir seu computador.
\section*{Primeiro Encontro}
Jack saiu rapido , tanto de sua casa ,como de seu condominio ..ninguem parecia o ter notado.O predio para onde ia era abandonado , ele era usado como escritório para uma empresa tercerizado e a franquia acabou por falir , e ninguém quis arcar com as dividas que eles deixaram ,nem ninguém quis destruir ele , então ele acabou ficando sem um fim, Jack sabia a única brecha para entrar naquele predio e achou uma chave reserva embaixo de uma vaso de plantas e fez a copia da mesma , ele gostava de ir pra la quando não tinha nada a se fazer e queria um lugar pra ficar sozinho , sem a interferencia dos pais e nem a pertubação das pessoas da idade dele. Gostava de ir la pra pensar ou fazer algo que não faria na presença de alguém . Jack fez questao de se precaver , e verificou que não tinha ninguém perto, entrou ,abriu a porta e a trancou em seguida . Ao virar de costas via uma luz azul perto da entrada para a escada .Definitivamente era ela , entendeu na hora o porque de se encontrarem na escada,ela chamaria muita atenção emanando aquela luz. Pois então foi,com o coração acelerado pois nunca se esquecera daquela imagem ,tao bela e simples que vira nos fundos da quadra de futebol . \\
Quando a viu ,ele se sentiu mais leve porém ela parecia machucada , os oculos estavam remendados e as asas pareciam ter menos penas .. algo realmente aconteceu e Jack sabia que não seria capaz de entender , o que se estava se passando. O porque desses encontros com seres sobre naturais assim tao derepente? Por que ela estava procurando tanto ele ultimamente ? O que ele tinha de especial?\\

-Jack , você veio, por favor ,preciso que me escute..\\

-Meu tempo é curto e preciso ser breve, por que em breve estaremos sendo observados. Jack, primeiro eu preciso pedir desculpas por te colocar nessa situação, mas você era o mais apto- a anja falava com ele mas prestava atenção em muitas outras coisas ao mesmo tempo, Jack olhava fixamente para ela, ela já não brilhava tanto como antes.\\

-Você era a célula com as melhores caracterísitcas para derrubar a tirania dos arcanjos e a malícia do inferno, a máquina gerar parâmetros comos os seus é de um em 1 trilhão e se não aproveitassemos você, provavelmente físico e etéreo arruinariam- disse a anja extremamente afobada-\\
-Perdão , meu nome é Ann,sou um novi-anja e meus poderes são limitados. Por que só tenho uma seguidora fiel. \\
-m...máquina?\\
-Esses detalhes você saberá mais tarde..agora você só precisa que você é o escolhido e que ter finalmente achado você depois daquela confusão toda é praticamente um alívio.. eu passei por muito para chegar até aqui.Desde antes de encarnar como anja.\\
-Que? Escolhido?- Jack não tinha noção nenhuma do que estava acontecendo.\\
Na próxima vez conversaremos com mais calma, mas as almas não são formadas do jeito biblíco. Talvez fossem no começo mas hoje em dia é impossível , não dá.É muita gente. Então foi criada uma máquina que fizesse esse trabalho automaticamente, mas esse trabalho que parecia estar dando certo e dando resultados, mas toda máquina gera mais problemas. E esse problema era que a personalidade das pessoas estavam erradas, pessoas não conseguem mais encontrar a felicidade e elas se contradizem o tempo todo. Não estavam nascendo mais pessoas puramente espontâneas e com noção do seus pecados e virtudes. Por isso vemos engenheiros que não gostam de matemática, mecânicos que não dirigem e pessoas que consideram o Giorno o melhor Jojo(claro que isso não estará.). E por simulações conseguimos traçar uma personalidade que se encaixa no molde desenhado por Deus como uma personalidade aceitável para um ser humano e essa célula é a sua. E conseguimos com ajuda do limbo colocar as características nescessárias para voce poder salvar este planeta Jack, por isso estou com voce aqui hoje.. me expondo ao máximo por voce e por nós que queremos viver como se vivia antigamente. \\
 Após dizer essa frase , Ann pulsa de maneira como se fosse se esvair e logo depois diz, desculpa por essa introdução afobada, mas é por que não posso realmente ficar aqui por muito tempo, foi muito bom te ver Jack.. contamos muito com voce. E se foi. \\
 O que parecia uma escada iluminada agora era breu e Jack agora estava sozinho no predio e assim saberia que estaria caso assim desejasse. Então ele resolveu dormir ali, sentia que precisava . Além do que, seria muito suspeito se ele chegasse a essa hora em casa,perto do horario do gás ligar. Lá ele tinha o mínimo para poder passar uma noite confortável. Ele tinha instalado no hall do prédio uma câmera para caso alguém desconhecido entrasse , mas isso nunca acontecera, ele nem sabia o por que disso. Mas era um fato que ele sabia,estranhamente ninguém entrava ali. Entçao ele resolveu ficar na laje do predio ver as poucas estrelas daquele local. Mais uma vez era uma noite bem tranquila. Mas com as luzes da rua causando interferencia pouco podia se ver daquela noite no céu. Porém ele não estava totalmente em paz. Escolhido ? Que piada , um ser tão mediano como ele,sendo escolhido para uma treta entre anjos e demonios. Ele será a solução? Chegava a ser patético e risível, porém a forma dela de anja era crível, nenhuma forma de holograma era capaz de expor com perfeição aquela forma pelo menos era o que ele imaginava.Mas e se fosse um plano para pegar uma peça nele , afinal poderiam pegar ele por esse lado dele. Como saberiam que ele se esconde naquele local, afinal somente ele saberia disso.. mais ninguém .. ele só vai lá em horarios específicos e ele sempre se certificava se tinha alguém perto. Poderia ser. Era melhor ele ficar muito atento, muita coisa estava acontecendo, isso era mal sinal.\\
 
E foi fechando os olhos lentamente, em cima de um grande quadrado de concreto onde ele tinha colocada um colchão de sofá e uma lenço que ele tinha desde criança e que já estava no local. \\
Só abriu quando o sol estava bem forte na cara e acrodou de surpresa. Afinal ele tinha durmido muito bem naquele local tão  inesperado. E já estava tarde, pelo menos pro colégio. Então Jack saiu apressado , uma vez que ele precisava voltar para casa ,se arrumar e ir pro colégio(pelo horário,ir a pé poderia não ser uma opção). Primeiro ele precisava guardar o colchão e o lenço no qual ele usou , depois ele olhou pro relógio e o pânico de chegar atrasado só aumentou. Então ele saiu do prédio e trancou a porta do predio onde estava, puxou o buraco da grade do predio e saiu com certa displicencia e no que saiu sentiu um certo peso em suas costas e logo em seguida um som de algo caindo seguido de um ai. Jack assustado virou rapidamente e logo em seguida viu um corpo feminino no chão. \\
A primeira coisa que Jack pensou não foi sobre se a mulher que eestava ali estava bem ou não e sim .. Realmente podem ter me visto aqui e tudo sobre anja se comunicando comigo pode ser um plano extremanete elaborado para me pegar de alguma maneira.\\
A menina que estava ali deitada parecia estar indo para o colégio, coisa que Jack deveria estar fazendo naquele moento ,mas não estava. Ela parecia estar ajeitando o óculos na cara e querendo saber o que o fez estar naquela situação pertubadora. E	antes de qualquer ação, Jack já se pronunciou. \\
-Desculpa,não consegui ver você passando, está precisando de alguma ajuda?\\
-Não,não . Obrigada , estou bem.- Disse ja se orientando sobre a acontecido- Nessa hora ele pode olhar muito bem para ele e Jack se surpreendeu demais com a situação. Ela lembrava e muito a fisionomia da anja. Os óculos, o cabelo, o jeito . Os detalhes no jeito de falar e na face que a faziam se diferenciar. Mas era impressionante a semelhança, principamente pelo fato desses dois ultimos dias para ele terem sido marcantes para ele por isso. Mas Jack resolveu disfarçar que estava surpreso e se despediu dela ,uma vez que ela estava em pé e sem nenhum machucado aparente . Somente um susto em um local totalmente deserto. O que ela fazia ali e justo por pensar nisso ela falou.
-Hã, só uma pergunta.. Por que você estava dentro desse local abandonado. Jack não sabia o que responder então enrolou. 
-ãããã , eu gosto de deixar umas coisas minhas aqui, ninguém costuma vir para cá então venho frequentemente para ver se nada aconteceu. -Não deixava de ser mentira, já que ele deixava o básico para poder passar umas boas horas, ele seria um mendigo por isso?\\
Ela riu e se despediu, mas antes disso Jack se certificou de que eles não se conheciam de algum lugar . Ela disse que não e depois se despediram.Depois de toda correria sobre se arrumar e ir para a escola para simplesmente não ter nada de muito interessante por lá ele resolve ir no shopping para poder se distrair um pouco. Afinal era lá onde a sua mãe trabalhava e ela ficaria muito feliz de ver lo por lá, já que eles não passavam muito tempo um com o outro, devido ao horário. Essa seria uma oportunidade boa. Então foi. Ao chegar no shopping Jack gostava de ficar numa loja onde ele podia escutar musica e assim conhecer novos artistas , ficava um tempo considerável ali, uma vez que nenhum atendente encheria o saco dele. De vez em quando comprava algo barato ali, era o que podia. Porém ao sair da loja ele viu a mesma garota com quem esbarrara logo cedo saindo de um loja de games com o rosto bem alegre ,com uma sacola na mão.Jack observou ela observou de volta ,ele fingiu que não viu e acelerou o passo para onde sua mãe trabalhava.\\

Ao chegar na loja ,que era uma loja de bijouterias caras para pessoas com um poder aquisitivo alto , aquela festa toda ..que Jack não gostava mas fazer o que né .. era pela mãe que ele estava lá então essa bajulação por um momento ou outro valia a pena.\\
Porém ao chegar lá , o clima estava sério. Sua mãe que era a gerente estava atendendo uma de suas clientes mais ricas e toda a equipe da loja estava séria na venda. Uma das funcionarárias ao reconhecer o filho dela a cumprimentou , averiguou o motivo de ele estar ali e logo se prontificou a deixar lo nos bastidores da loja e pediu para que ele aguardasse , rapidamente ele estava sentado em um banco de frente aos armários pessoais dos funionários , esse local era interligado com todas as lojas do corredor do shopping e de lá ele pode observar bem o verdadeiro inferno de uma loja. Da porta da loja onde estava ele pode ver duas funcionárias desabafando o estresse da situação de vender um produto para uma cliente importante. E que ela estava ali justamente para se sentir bajulada e querida,porém era tudo falso. Da loja ao lado estava uma funcionária falando com seu marido sobre as horas extra que estava puxando para conseguir quitar a divida do aluguel do local onde estavam morando e se era realmente justo morar mais perto do trabalho.De onde estava ele também podia ver a gambiarra que estava a fiação daquela loja  e os vazamentos que podiam manchar a estética do lado de dentro. Era a mesma coisa que um teatro, na verdade pior. Pois era todo dia , com a mesma eficiencia e não sabendo se podia se frustrar ou não. \\
Após essa analise de local grotesca ele viu a mãe cruzando o corredor e indo feliz ao ver seu amado filho. \\
-Conseguiu vender?-perguntou \\
-Só comprou um colar ,nada demais pelo tempo que ficamos com ela, foi mais um agradado.\\
Fez-se um silencio rapido.\\
-Que surpresa é essa de você aqui?\\
-Não é como se eu não viesse aqui nunca ué ,só quis vir te ver .\\
-Eu sei. - riu nervosa.\\
Conversaram sobre a vida , planos , escola e tudo mais que não conversavam direito em casa . Até o momento em que ela foi requisitada de novo. \\
-Olha, vou te deixar um dinheiro para poder andar no shopping, ok?\\
Jack não pretendia ficar muito tempo lá ,mas não recusou .. deu um ultimo abraço e saiu da loja. Ao sair da loja e se certificar de guardar bem o dinheiro , ele percebeu algo.Quase que ele esbarra de novo na mesma garota na qual esbarrou mais cedo. 
Sério?? ... pensou Jack ... que jeito esquisito de se encontrar alguém.\\
Os dois riram ,porém Jack ficou sério rapidamente .. aquele não era um local muito confortável.\\
Jack notou que as funcionárias da loja estavam chamando a atenção umas das outras e logo depois cochichando. \\
Jack puxou ela pela mão e foi até o suficiente para sair de vista,.\\
-Não imagino uma pessoa que entra em prédios abandonados , transitando por uma loja dessas. - disse ela.\\
Jack soltou a mão dela rapidamente e depois disse...Minha mãe trabalha aqui, vim ver la. \\
Ela riu e logo depois perguntou se ele ta ansioso para ver o filme novo dos cavaleiros da justiça do trovão , ela estava indo lá agora encontrar uns amigos para ver esse filme , que estava em pré-estreia hoje. Jack se espantou com a rapidez , uma vez que ele verificava a opinião dos críticos e da internet como um todo antes de ir num cinema ou simplesmente esperar ficar de graça. Porém ele iria ver sim , mas ele nao leu a novel que fez um certo sucesso até. O suficiente para se ter um filme em uma velocidade bem rápida. Porém ela já tinha lido , tinha adorado e não ia saber de nenhuma critica de ninguem ,ia formar a dela mesmo. Jack ia fazer companhia a ela até encontrar com os amigos dela e depois ia comer por ali mesmo. Decidiram ir juntos então.\\
-Essa é a nossa deixa para se encontrar então .. se esbarrar,literalmente, por ai- disse ela. \\
-Parece que sim - Jack riu levemente. Se sentiu leve por um momento. \\
 Somente ela fazia as perguntas durante a caminhada, coisas sobre o que ele gostava de fazer , ver , assistir. Ela era nerdinha , Jack se considerava mais um creepy do que um nerd apesar de achar que se as pessoas fossem minimamente nerds o mundo seria um lugar muito mais agradável. Por um período de tempo ele até achava que isso poderia se tornar realidade, porém muitas pessoas forçam esse status para poder agradar. Criando-se um limiar entre os que posam e os verdadeiros, porém os muito verdadeiros por sua vez acabam por se tornar pessoas chatas e tristes. Então Jack só gosta do que gosta e esta feliz com isso. Ela parecia ser o tipo de pessoa que simplesmente estava feliz pelo o que era ela e isso chamou bastante a atenção dele, ela era como o Sol de tão alegre e viva. \\Chegaram na região onde ficava o cinema e logo Jack pode ver um número considerávelmente grande de pessoas esperando por ela e assim como de se esperar muita gente após chamar o nome dela estava olhando friamente para Jack. Jack colocou a mão nos bolsos e simplesmente se despediu dela , ela deu abraço nele que não foi retribuído e depois saiu pulando para encontro deles , feliz .Pelo novo jogo que ela comprou. Ele simplesmente olhou a reação dos rapazes da roda , uns estavam frios e sérios ao olhar pra ele , outros estavam pensando segundas intenções.\\
 -Só acompanhei uma garota que conheci hoje, parem com isso- susurrou. E foi andando para rede de lanchonete que mais gostava com o dinheiro que havia ganho mais cedo.\\
 Comeu aquele sanduíche ótimo por um preço bastante em conta era o suficiente para o mês todo aquele dinheiro,pensava.\\
 Pegou um ônibus para casa , estava de tarde começando a anoitecer e o céu tava amarelo para laranja tava bonito , o céu apenas . A cidade cada dia que passava estava mais suja e esquisita.\\
 Voltou em casa e não tinha ninguém, o pai disse que voltaria tarde e tinha acabado de ver a mãe. Foi para a internet, acabaou se masturbando e viu que na rede social dele estava uma sugestão de amizade com uma tal de Julie, era a garota de mais cedo. Maldita tecnologia, só por que passei um tempo considerável perto dela no shopping...a rede social acusou que conheço ela. Bem ,fazer o que.. vamos stalkear ela né..\\
 Primeiramente a foto de perfil revela bastante o que ela gosta,exatamente como foi hoje.. ela gosta de cultura japonesa,weeaboo ou otaku? hmm não sei se consigo ver com o que ela permitiu, mas consigo ver pela foto de kimono japones de lacinho e um meme de anime. Logo em seguida um post de hoje , na verdade de agora a pouco sobre o jogo que ela comprou no shopping , no qual ela colocou como publico,por que? nao sei , pois esta lá o jogo lançamento ,caro que ela tanto aguardou . Será que ela é normalmente animada ou ela agiu dessa maneira por conta do jogo?\\
 Enfim ,não teria como saber certas perguntas então ele resolveu jogar um jogo que tinha no computador dele. Pra conhecer a obra somente.\\
 Voltando para rede depois de um tempo tinha uma solicitação de amizade dela. \\
 -Oh... uau\\
 Resolver aceitar.\\
 Agora tinha acesso a tudo. \\
O nome dela era Sally, Jack se atentou ao nome dela somente agora, tinha até lido mas o rosto dela de tão familiar chamou mais atenção do que o nome em si, porém ficou aquele clima estranho uma vez que ele agora podia estar sendo o estalqueado. Afinal ela demonstrou um estranho interesse nele. Na verdade nem isso ele sabia , por que ela devia ser assim com todo mundo que conhecia. Mas eu podia ser um estuprador, bem minha reação após não condizia com isso, então cacete.. porque? \\ 
 Tentou jogar um jogo, mas não adiantava a energia estava toda concentrada naquela situação.. e agora.. devia puxar um assunto ?Devia simplesmente deixar e ignorar .. resolveu dar mais uma checada no perfil da garota para dar tempo de refletir sobre o que fazer , mais fotos estavam liberadas e agora podia ver que ela gostava muito de tirar foto com seus amigos e adorava compartilhar o que gostava e estava gostando.. o perfil dela era cheio dela. E ela recebia muita coisa boa por isso pelas pessoas com quem era amigo. Ela não era das pessoas mais populares, mas com certeza ela tinha muito envolvimento com quem conhecia ela. \\
 Se ela estava vendo meu perfil agora, o que ela estaria vendo? Não muito sobre mim, isso é verdade. O perfil de Jack era extremamente simples e continha o essencial. Poucas fotos, até por que Jack frequentava muitos grupos e manter pouco das suas informações era nescessário ,pelo menos achava. Afinal ele não gostava de falar sobre ele, nem um pouco. E ter alguém celestial que soubesse coisas como onde ele se escondia era bem desconfortável. \\
 Ficou aquele clima desconfortável ao menos para Jack, o tempo passou.. passou e nada aconteceu , Jack simplesmente dormiu e se lembrou que amanhã era final de semana , não precisava se preocuapar com horário e isso era relaxante. Sally por outro lado estava ocupadissima com seu jogo novo e calhou de antes de colocar para jogar um de seus amigos veio tentar estragar o clima dela na amizade e ao checar a rede viu o rosto de Jack nas recomendações. \\
 Ela fez um sorriso normal ,o adicionou e logo foi jogar seu tão esperado jogo, a noite toda.\\
Jack sonhou que quando mais novo ele era tão animado quanto ela , aah meus sete anos.. eu tinha tantas revistas,brinquedos , carrinhos e joguinhos. Eu era tão feliz com isso, essas coisinhas. Eu só tenho 12, o que anda acontecendo comigo por que não mantive esse lado que a Sally mantém tanto.E simplesmente dormiu , talvez pelo efeito do gás talvez por que estava simplesmente desgastado. \\

\section*{Sábio}
No dia seguinte, final de semana e não tinha aula.Por consequência sem nada para fazer, então ele tinha duas opções.Ficar em casa e passar o dia ou simplesmente sair e dar uma volta.Como o pai dele estava em casa e ele não parecia estar com o melhor ânimo ele resolveu sair, com isso ele passou para ir na academia dar uma corrida ,já que era cedo ainda e a hora da marmota durava bastante nos finais de semana. Com isso ele ia dar uma pequena passada na sala de jogos do condomínio ver se tinha chegado um jogo que ele tinha pedido para encomendar. \\
Chegando lá ele só viu um funcionário ocupado lendo um livro, a televisão estava ligada como plano de fundo e ele resolve incomodar o ávido leitor sobre o jogo dele. \\
A resposta tinha sido não. Mas o leitor que não parecia incomodado resolveu saber do que era esse jogo. Jack deu um sorriso de canto de boca e resolveu dizer sobre a história de um garoto no Japão que estava no único prédio que foi salvo do Apocalipse e por ser um dos raros sobreviventes ele investiga as reais intenções desse novo Deus na Terra. O leitor se interessa pela história do garoto e resolvem conversar sobre a franquia e o papo evoluiu para filosofia, história, teorias de conspiração, ciencia, um monte de assuntos que Jack gostaria de dominar um dia, eis que desses assuntos surge a seguinte conversa.\\
Você parece ser um garoto instruído e com a mente bem aberta para alguém da sua idade e principalmente por aqui. Todo mundo aqui parece tão bobo para a idade\\
Jack não sabia como reagir então só deu de ombros e agradeceu pela opinião, não era para tanto\\
O funcionário riu e reconheceu algo naquele garoto. Então começou.\\
Espero que você escute o que tenho a dizer e que simplesmente vá atrás da sua própria verdade e que a busque dentro da sua alma , afinal precisamos de mais pessoas sinceras nesse mundo.\\
Alma, Jack pensou.. máquina geradora .. eu tinha algo raro de um em um trilhão, não era algo bom de se pensar agora. Muitas coisas nele estavam muito novas para continuar refletindo.\\
-O que eu quero dizer é, a sociedade existe por muito tempo não é mesmo. Desde a pré-história , mais alguns anos o homem se agrupou em sociedade. E você já viu como somos fascinados por poder, ganancia e cantar nossas vitórias.\\
Jack o fitou seriamente.\\
-O que quero dizer é, olha como estamos hoje. Parece que avançamos muito, podemos jogar, ler um bom livro, comer mas estamos realmente contentes com o que somos? Com essa vida? Tudo parece tão vazio, nem contato humano parece que nos aquieta. Se você pudesse ter o poder para mudar o mundo você realmente o mudaria? Você não melhoraria sua vida antes de mudar tudo ao seu redor? O que eu acredito, pode ser meio ingenuo e pode até parecer que estou reclamando da minha vida mas acredite eu estou profudamente satisfeito com ela. É que eu acredito fortemente que existe uma organização por tras de todos nós , antigamente chamavam de illuminatis mas hoje em dia pode ser algo maior ,isso já aconteceu antes. \\
-Você acha? Bem,as pessoas sçao tão dividadas e parecem que não conseguem conviver com diferenças e situações diferentes\\
O funcionário riu e se entreteve , isso é a matrix que vivemos.\\
Mas acredite, se o assunto fosse dinheiro e poder você se agarraria até ao capeta.\\
Será que um dia terei que encarar esse ser na minha frente? E me sucumbir a algo que nem sei o que é ter ou não ter.\\
 Desde que industrias foram organizadas e podemos separar claramente ricos dos pobres essa organização passou a nos controlar. Com pão e circo. Esses jogos, filmes, esportes, televisão. Que eu gosto , você gosta. Todos gostamos... Não seria uma maneira de nos manter na coleira. Temos dinheiro para poder nos distrair mas nunca nos sentimos realizados, temos dinheiro para poder fazer o que quiser mas não sabemos o que queremos. \\
 (...)
 
Já tinha ficado tarde ,ele até esqueceu que ele iria na academia. Mas a conversa tinha sido tão proveitosa e revigarante que ele sentiu que tinha amadurecido  e estranhamente ele sentiu que tinha um caminho a percorrer   ,ele tinha os livros e a pesquisa por mais simples e lúdica que seja e Jack deveria fazer o mesmo? Seria todo esse assunto algo relacionado ao que ele estava por passar? \\
Ele tinha algum tipo de poder agora? Ele realmente estava confortavel antes de tudo isso e tudo parecia bem, mas agora ele estava incomodado .. ele sabia pouco sobre o mundo dele , sobre ele mesmo e sobre o que ele realmente queria. Zona de conforto.. estamos sempre tão presos a nosso mundo, nosso orgulho. Seria essa hora de mudar? Tinha ido direto para casa já tinha dado o horário aceitável para voltar e tinha muito o que refletir hoje. \\
Voltando em casa, o pai estava vendo o seu jogo de futebol corriqueiro do final de semana então estava muito entretido com o momento.\\
Como o pai simplesmente iria ser bastante direto e pratico em suas respostas , a mãe mesmo cheio de boas intenções e sempre querendo ajudar ela nunca iria ser capaz de compreender toda a situação , como não tinha mais ninguém para conversar ele ia resolver seus problemas da forma que conhece.\\
\\
O brilho da vida, o brilho de um sorriso,o brilho de um gesto\\
Refletem a luta de lutar por uma causa e de se manter feliz e bem consigo mesmo\\
Uma luta pela vida , uma luta pela sua essência ambos pelo seu manifesto\\
A tormenta, a iluminação, a alegria e a conquista.. caminharemos\\
\\
E eu que do cinza vim e ao caos tenho minha morada\\
Estou aqui,no berço da minha imaturidade e confusão\\
Sendo iluminado pelo Sol da felicidade escancarada\\
E meu eterno medo ou seria cautela ou a razão?\\
\\
O desconhecido, o destino e o mistério me põe em desespero\\
Porque? como?  o que? São perguntas que se repetem\\
Com muita frequência, porém há quem diria que a minha vida falta tempero\\ 
\\
"Se tivesse oportunidade dessa assim eu faria, se assim os anjos querem"\\
"E que se encares todos os problemas de frente, estarás em pouco tempo próspero"\\
Porém meus eternos receios, minhas eternas observações ao mesmo me satisfazem e me ferem.
\\
\\
Era um método um tanto antiquado mas funcionava.. não se expressava direito com ninguém e esses pequenos poemas sem métrica e com rimas podres o fazia se sentir melhor, cada verso era um pequeno pedaço de seus dilemas e preocupações e assim ele fazia sua coleção de pequenos textos que ninguém jamais poderia entender , não no universo em que estava inserido. Não sentia que fora um dos melhores poemas que já escreveu, tinha mais a dizer. Cada poema para ele era uma chave pro que estava sentido no momento, como estava realmente confuso em relação ao que estava sentindo ele também ficava confuso só de olhar para esse poema. Entao guardou ele junto com o resto dos outros poemas em uma pequena caixa debaixo da cama. Era uma caixa com uma chave , onde botava junto com as outras chaves .Logo ninguém seria capaz de lêr-los, ao menos que conseguissem quebrar a caixa mas até então não teria por que. Era algo realmente íntimo. Talvez mais íntimo do que se alguém o visse pelado. Nem ele sabia direito. Talvez ele queria mais que alguém lesse aquilo e entedesse do que ver o pinto dele e elogiar o tamanho. \\
De uma coisa ele tinha certeza ele precisava entender, entender qualquer coisa. Ele e o ambiente, essa tarefa não seria fácil mas nada podia fazer hoje, pelo menos achava. Então as horas se passaram.
\section*{Limbo}
Jack dormia, dormia em paz .Esperou o gás fazer efeito e dormiu a espera do último dia do final de semana. E no momento onde o REM estava ativo ele sentiu como se estivesse caindo , ele lembrou da sensação de uns dias atrás. Aquela sensação era maravilhosa porém essa sensação foi se esvaindo por uma leve dor nas costas. Uma dor que só ia aumentando, uma dor que parecia como se levasse um arranhão horrével nas costas. Depois sentiu um peso insuportável nas costas, como se estivesse com uma mochila pesadissima por horas depois de um show de rock pesado. Jack agarrava os joelhos e como se quisesse que aquilo saisse ele começou a mexer os ombros exageradamente.O ambiente ao seu redor estava brilhando de maneira muito fraca e logo reconheceu que não estava mais na cama.Estava numa sala horrenda, ao menos assim parecia ele sentia o concreto batido nas paredes mesmo estando longe delas. Ele tinha sido raptado? O sono dele era realmente tão pesado? Ele estava quase entrando em desespero pela situação, nessa hora ele percebeu que suas pernas estavam amarradas e ele não tocava no chão. Como? Pera, o que ?\\\\
Jack olhou de relance pro lado e percebeu que penas claras estavam em volta dele, mas pera... Ele antes tinha olhado para o outro lado e nada de anormal parecia acontecer e assim o fez e nada parecia .  O ambiente só estava sendo iluminado por aquelas penas que estavam atrás dele e que sim eram dele ,mas ele estava estável e ao manter os braços levantados ele pode tocar e sentir o outro lado das penas, por ser especifico o direito era escuro enquanto o outro era claro. \\\\
O QUE?? - Jack gritou como se entendesse agora .. ele era um anjo? Mas como?\\\\
Após o grito haviam barulhos e logo uma porta se abriu , Jack rapidamente reconheceu os óculos mesmo não conseguindo ver a face era Ann.\\
-Acho que tenho muito a explicar hein- disse Ann não sabendo como Jack reagiria a toda aquela situação. \\
Como se retirasse um selo Ann destrancou a pernas de Jack e logo disse , venha quero que conheça um pessoal\\
 A saída da sala dava a um corredor estreito que dava a uma série de portas que então dava a uma sala maior, onde se tinha várias mesas , umas cadeiras ,uma lareira com um estranho fogo verde e mais duas pessoas em volta a essa lareira. Um velho porém aparentemente bastante saudavel,esse tinha asas e uma mulher mais jovem , essa com uma face um tanto quanto desgastada essa não tinha asas. Jack percebera então que o tamanho das asas dele era demasiadamente grande em relação aos outros e as asas tanto de Ann quanto do velho eram brancas e com um brilho forte a dele era mista. Jack com certeza era o centro das atenções ali e isso o deixava bem incomodado mas ele não podia fazer nada.\\
 -Esses são Moisés e Violet.. Moisés é um dos projetistas da máquina e Violet é minha única seguidora. \\
 Jack simplesmente acenou, esboçou um quase inaudível cumprimento e logo depois perguntou.\\
 -E onde estou?\\
 -Aqui é o limbo , talvez o único local seguro. Pelo menos por enquanto. Mais seguro que sua casa , acredite. \\
 -Então Moisés , satisfeito que ele seja sua célula?\\
 -Não imaginava diferente, bom trabalho Ann.\\
 -Desculpa por aquele dia, eu precisava ter certeza de você era era você. Você deve estar estranhando essas grandes coisas atrás de você certo. São suas asas ,quando vimos que você era o escolhido ativamos suas asas para quando esse momento chegasse para ficar mais fácil.\\
 -Porém muitos homens hoje em dia já vem pra cá com asas, vir ao paraíso de forma santificada ficou mais fácil então somente isso não era o desejável. O que torna você realmente você é essa heterocromia. E suas asas desenvolveram muito rápido , você acabou de chegar. Já viu isso antes Moisés?\\
 -Nunca. É realmente fantástico.\\
 Jack percebeu que tanto Moisés quanto Violet olhavam admirados para o que estavam observando. Na verdade a sensação mais precisa era a mesma de arqueólogo que após anos de estudo finalmente pode comprovar na pratica que naquele local tão esquecido havia um tesouro exorbitante.\\
 Porém rapidamente percebendo como o convidado estava se sentido logo ele tratou de reverter a situação.\\
 -Com certeza você deve estar cheio de duvidas não é mesmo meu jovem? Primeiro temos que resolver essas suas costas, devem estar doendo certo? Normal , normal todo mundo que ascende tem o mesmo problema. Vem cá. - e foi se esgueirando pras costas de Jack com uma espécie de suco verde denso batido em um pote de material desconhecido e sem pestanejar aplicou uma longa camada entre o começo da asa e o final das costas- dentro de instantes essa dor irá passar.\\
 E realmente , assim que secou a pasta a dor foi se esvaindo aos poucos até chegar ao ponto em que nem se lembrava mais das asas. Exceto pelo fato das asas frequentemente invadirem o campo de visão.\\
 Após colocar o pote em cima da mesa ,Moisés juntou as mãos e em olhar de duvida se pronunciou.\\
 -Então.. por onde começamos? Pelo Céu? Pelo inferno? Por mim? Por essa equipe? Pela guerra? Pela máquina? Ou pelo como sabemos que você se escondia naquele predio onde Ann veio a te encontrar?\\
 Jack realmente ficou realmente embaraçado com essa ultima questão , mas logo em seguida ele travou, eram realmente muitas duvidas .. isso eram somente as duvidas externas porém essas estavam prometidas para serem respondidas logo a seguir. \\
 -C-co-começa falando da máquina então.. Você foi um dos projetistas certo?\\
 -Bom começo meu jovem, porém acredito que nossa anja explicou o básico dessa história para você. Então irei contar o porque de você ser o tipo de pessoa que precisamos , mas antes iremos contar como surgiu essa ideia e porque ela é incontestável\\
 Pegou um líquido diferente que ele gostava de beber e resolveu começar a prosa se sentando em uma cadeira bastante confortável , onde ele estava antes de Jack chegar no local.\\
 -Que tudo surgiu porque estávamos tendo um acréscimo exponencial de seres para nascer e a taxa de anjos novos estava por ser cada vez menor, isso você sabe..muito bem.. A ideia da máquina veio de um jovem bastante revolucionário da Terra, ele ficou entre nós enquanto recém falecido e notou esse problema e resolveu fazer o mesmo aqui no reino dos céus. E imagina o que todos fariam em uma situação como essa.. rejeitamos , claro. Nunca nos aliamos a máquinas essa não seria a primeira vez. E honramos nosso trabalho acima de tudo e não entregaríamos tão fácil a essas novidades. Sem contar que, a física daqui é diferente da da Terra, poucos são os que dominam, só mente Deus e sua mais alta classe de arcanjos. Porém o ser era acostumado com esse tipo de situação e acreditava muito na sua ideia. O que ele ganharia com isso pensamos? Não existe dinheiro aqui, aqui temos seguidores e por mais que ele fosse um inventor muito capaz ele não era conhecido por ninguém. Tivemos que fazer nossa pesquisa sobre ele para ver se ele não era ninguém enviado lá de baixo. Mas tudo era ok nele, somente empresas gigantes contratavam ele e o sigilo dele era carísssimo, aparentemente ele não tinha nenhum antecedente ruim. Aos poucos, fomos cedendo.. analisamos realmente nossa situação e enfim o fizemos. Era o mais sensato , com isso uma equipe foi formada e começamos nossa empreitada. ele erao unico ser novo no Céu na equipe e eu era o chefe do projeto e chamei meus melhores caras e os melhores criadores de alma do plano. Fizemos uma análise de como seria a base de uma alma para poder gerar-la automaticamente em um corpo que se renovava em uma taxa razoável. Isso é a alma se acostumava sempre as novidades genéticas nos corpos . Era o projeto perfeito. Demorou umas centenas de anos mas ficou pronta. A equipe se encaixou bem no projeto , mas teve um porém...\\
 -Quando o projeto já tinha lançado , um bom tempo até. Eu resolvi dar uma revisada em como as personalidades eram geradas. Não era minha parte no projeto, mas eu vi uma incongruência nas informações que me passavam,algo sutil mas que me deixou uma duvida uma certa vez. Havia uma incongruencia no codigo, algo que eu nao tinha aprovado, algo que a longo prazo causaria e que certamente causou a situação que estamos hoje. A capacidade lógica das pessoas diminui consideravelmente junto com sua longevidade. Mas o que isso quer dizer, bastante coisa. Com menos tempo para viver em um mundo cada vez mais integrado e conectado e com uma capacidade lógica reduzida as pessoas elas se contradizem mais, elas olham pro pouco tempo de vida que possuem e passam a agir de maneira mais impulsiva e a cada erro que cometem elas mudam por quase que completo muito do seu estilo de vida, Gerando uma sociedade cada vez mais caótica, triste e engaiolado no proprio ego. Essas alterações mais a minha demora para perceber foram os responsáveis por esse mundo cinza. Então pensei numa solução, a maquina ela é evolutiva isso é, ela depende dos primeiros para basear as gerações seguintes e esse código diminuia gradualmente essas característica a cada geração que passva.Logo a primeira geração é a geração que eu preciso. Procurei então como era essa geração. E as caracteristicas estavam muito distantes já para essa geração, o caos ja estava pronto e feito. Porém por mais impossivel que parecesse ser, o codigo poderia gerar um ser suficientemente parecido com essa geração e por muito tempo tivemos que esperar até vir você.\\
 -E como voces sabem que vai dar certo?\\
 -É uma aposta.Nunca se sabe.\\
 -Antes que se se ache , você não é das pessoas mais inteligentes nem no seu mundo. Mas pelo menos sua logica é bastante boa para época. Porém você ainda está na pre-adolescencia então muita coisa tende a amadurecer em você, esperamos educar você bem, você é basyante temido.\\
 -O..ok, entendi isso ,mas discutir esse outro assunto..por que causo esse alvoroço todo? Não me faz sentido.\\
 -Ah sim,muito ainda não é entendido por nós sobre isso. Mas nos parece apenas que é mais um combustivel da guerra fria ente céu e inferno.E afinal nunca ninguém invadiu aquele local para mexer em apenas uma célula somente.. Porém temos planos em você e não sabemos da segurança das nossas informações. Você tem notado algo diferente nesses dias, isso é sem contar a anja?\\
 -Eu vi um ser estranho e pálido esses dias sem contar que tenho muita certeza que ele invadiu minha mente nesse dia...\\
 Todos ao redor se assutaram...\\
 -E o que ele disse?\\
 -Algo como desista e resistir é inutil\\
 -Jack isso foi quando?\\
 -Acho que foi um dia depois de ver ela naquele local perto da minha quadra.\\
 Será que eles já sabem? Jack, rapido corremos perigo, você precisa voltar agora. \\
 -Pera, o que? Mas..\\
 - Desculpa, precisamos sair daqui e não poder levar você com a gente agora.Sei que precisamos conversar bastante.\\
 - E como se fosse o beijar, Ann o pegou pela cabeça e como se voltasse a cair Jack tinha pertido seu sentidos.\\
 Acordou no susto, dessa vez de maneira bastante violenta. Jack socou a parede do lado da cama tão forte que fez ele acordar totalmente. Rapidamente ele se levantou e ficou andando em circulos envolta do quarto.\\
 -Merda,merda,merda... \\
 Abriu a porta e foi ao banheiro porém ao chegar lá a porta estava trancada e a luz acesa,droga..Jack pensou.. ele não gostava de ser visto a noite quando precisava mas não houve muito tempo para pensar ,a porta estava abrindo, pensou em fugir mas não dava mais. Era o pai dele, ele tinha insonia e nao conseguia dormir direito a noite. Muito era devido ao estresse do trabalho e ele sempre tinha pendencias a cumprir e elas nunca paravam. Uma hora era desgastante e nada poderia fazer.\\
 Ele estava completamente desgastado e amassado , mas ele olhou pro filho e disse:\\
 -Tudo bem? O que houve?\\
 E agachou..\\
 -Eu arcodei no susto e soquei a parede vim passar agua nela.\\
 Não pensando em nenhuma desculpa esfarrapada ele simplesmente aceitou aquilo como verdade e viu a mão dele parecia verdade , a mão estava ferida em pontos lineares. E realmente aquilo poderia acontecer , ele deu uma risadinha e disse:\\
 -Tem gelo na geladeira, vai lá coloca num saco e enrola na mão. Daqui a pouco melhora\\
 E com isso levantou abriu a porta do quarto e por lá ficou, Jack perdeu totalmente as bases.. era dificil ver ele desse jeito,tanto o pai quanto ele.. Aquela situação era muito boa para Jack e Jack sorriu. Seria tão bom se ele fosse assim sempre, mas ai a mão começou a doer de novo ele entrou rápido no banheiro e ligou a torneira. Ficou bastante aliviado e logo depois foi pro banheiro.\\
 Olhou no relogio ,ainda eram 2:45 e ele tinha que achar gelo. Procurou fazer o mínimo de barulho e então abriu a geladeira. Estava frio ali, bastante frio. Frio demais , ele começou a tremer .Achou aquilo realmente muito estranho colocou a mão no fundo da geladeira e a mesma parecia o estar aquecendo. Jack ficou assustado, isso não era nada normal. Jack pegou a travessa de gelo e destacou algumas ele colocou no saco e pos na mão. O gelo o aquecia, e mais dor ele sentia.. logo tirou, ele foi para a janela e ver se tinha alguma coisa ali. Ele sentiu que logo ia desmaiar e saiu da cozinha ao sair tudo voltou ao normal. A adrenalina de Jack tinha subido consideravelmente e a mão dele parou um pouco de doer, resolveu voltar ao banheiro e ficar por lá,ficou umas boas horas com a porta trancada e de vez em quando colocando a mão em uma poça d'agua. Tudo corria bem , mas ele nao passaria a noite somente ali precisaria do gelo. Aguardou meia hora e voltou a cozinha. \\
 Dessa vez ele foi a passos bem lentos e quando resolveu abrir a porta ele foi bem mais devagar e atencioso que o nescessário. Abriu a porta e tudo parecia normal. Abriu a geladeira, pegou outra travessa de gelo guardou a que estava pra fora, botou na mão  e tudo parecia normal. Voltou pro quarto com o saco com o gelo enrolado na mão. Sabendo que não ia dormir tão cedo, ele pegou o celular dele e resolveu checar o que tinha.\\
 Espetacularmente não tinha nada, nenhuma conversa nem mensagem nem notificação nada.. podia ficar vendo suas tirinhas bestas sem ter que ver nenhuma coisa ruim ou algo que atrapalhasse seu sossego ,abriu o site que queria e riu durante um bom tempo não somente com as fotos mas também com os comentários , eram simplesmente os melhores comentários . Passou um ótimo tempo ali,achou que tava precisando. Botou o celular no chão e foi dormir, ao começar a ação de fechar os olhos ouviu o barulho de uma notificação pegou o celular rapidamente e viu o que o faria desistir de dormir.\\
 Era sally ,era uma mensagem dela.\\
 S> Isso são horas de ver tirinhas do homem choque?\\
 
 Ele se sentiu meio incomodado porque mesmo que aquele momento tenha sido somente dele outras pessoas podiam ver o que ele estava fazendo.Porém esse momento virou para outra coisa,ela ...ok,estou online ,descartar. Preciso responder ,agora o quê?\\
 " Dessa vez acho que foi você que esbarrou em mim nessa " hahahahahahah não...\\
 "Nossa você gosta também?", "Foda-se sai daqui","ah, sim","eu sei que você gosta baby"\\
 
 J>hahahahhah - acabou respondendo\\
 S>To no mó tédio, o que você recomenda?\\
 J>Sei lá, eu queria dormir\\
 S>E porque não foi?\\
 J>Acabei me machucando um pouco.."- e mandou uma foto da mão com saco de gelo\\
 S> :O\\
 S> Que que c fez o menino\\
 J> Digamos que soquei a parede\\
 S> Tá revoltado?\\
 J> hahaha não, acordei no susto mesmo\\
 J> não sou tão cool assim\\
 S> você é doidinho mesmo :) \\
 J> não sei se levo isso como elogio\\
 S> hahahahah\\
 
 Nesse momento a conversa findou por um tempo, Jack não sabia se inventava um papo furado ou diria que iria dormir.. então inventou.\\
 
 J> Me diz alguma coisa que você gosta aí que ai eu tento pegar no sono\\
 S> Você está insinuando que meu gosto vai te dar sono eu vou te dar um socão \\
 J> nao nao hahahah na verdade nem sei o que você gosta\\
 J>Eu só preciso me distrair com algo para dar animo para dormir\\
 J> tipo, acabei de socar uma parede e ta meio tarde ja, preciso esquecer isso.\\
 S> Ah veja então o filme que te falei quando te encontrei , ja tem online e ele é muito bom :D\\
 J< hahahah boa, verei sim.\\
 
 A rapidez hoje em dia é impressionante, parece que só quem vai ao cinema é quem realmente gosta do mesmo. Talvez fale sobre o que achei do filme para ela amanhã. Começou a ver o filme mas dormiu no meio,não porque estava ruim mas porque o sono bateu mesmo, adiou para amanhã.\\
 \chapter{Planeta Terra ano 2305}
 \section*{O mundo em que vivemos- escrever melhor}
 Jack acordou , naquele domingo chuvoso e que ja tinha começado bem antes de acordar , jack estava exausto e como era chuva. Era a desculpa perfeita para poder ficar em casa e jogar videogame, ver séries, animes. Qualquer coisa e aquilo ia acontecer, mesmo que Moisés, Ann e Violet tenham se encrencado ou não após a saída dele , não haveria porque chamar-lo nem nada e como todo bom domingo foi isso que aconteceu nada. Não na vida dele, mas com certeza em outras e com certeza naquela cidade e naquele mundo que era muito caótico e que ainda não se é entendido por ninguém.\\
 Eram tempos de livre mercado, não haviam mais estados e morrer de fome era uma realidade duistante para quem nascesse nesse mundo puramente conectado e globalizado, o mundo ainda não era capaz de ter carros voadores pelo menos pra camada geral da população e pequenos porém importantes avanços foram feitos para a cura do câncer. Estaríamos na eterna transição para o futuro e literatos e artistas competem para conseguir emplacar a sua versão de futuro. Moedas surgem, morrem e são substituidas por outras melhores e empresas surgem e caem depois de pouco tempo. As empresas nessa época duram mais se fizerem um pequeno serviço de uma outra empresa e assim se organizarem para formar algo maior, o capital envolvido é gigante e todo o globo é ocupada por elas. Diretamente ou indiretamente todos produzem para as empresas grandes, desde que tudo estivesse certo não havia rebeliões. Como? Simples,não havia estado pra impedir o que a principio era ótimo para os empreendedores e empresários, com a queda dos estados pouco a pouco a civilização foi ficando mais rica e com uma qualidade de vida melhor e não precisou de muito para eles cairem, simplesmente o estado abraçou muito, não conseguia entregar nada e pouco a pouco as pessoas foram se desgarrando dele. Oferecendo serviços,oportunidades e dinheiro. Se pagava-se imposto mas o dinheiro era infimo e o controle ridiculo. Foi uma verdadeira revolução silenciosa e simplesmente descartou-se aquilo que era inutil. \\
 As empresas foram crescendo e crescendo e a  razão deles crescerem tanto era justamente por que o povo foi abraçando eles, eles pelo capital acumulado acabaram entregando muito mais do que o povo queria se fixando totalmente na região. E caso houvesse descaso ou qualquer tipo de abuso, boicotes eram feitos e era o mundo todo contra a empresa. O povo tinha vencido e não com ideias utopicas e sim espontaneamente e com a tecnologia criada de forma descentralizada. Isso era o que era ensinado nas escolas e isso era o que parecia, ninguém passava fome, ninguem ficava na rua todo mundo tinha o que fazer. A sociedade funcionava. \\
 
 Porém nem tudo eram flores, com certeza haviam problemas.. os problemas menores eram divulgados afinal errar era humano e por menor que fosse o erro o preço era pago, pago até bastante..o suficiente para se esquecer em pouquíssimo tempo e fazer com que nem todo mundo soubesse do mesmo. Mas quando acontecia um problema mais sério, como poluição exagerada, morte de funcionário ou de terceiros. (escrever melhor) As empresas tinha duas abordagens simples e diretas primeiro tentava-se comprar as vitimas então nada seria feito, as pessoas teriam a dor sentimental mas uma parcela enorme de dinheiro seria paga, caso a pessoa apela-se para um boicote as empresas costumavam matar as vitimas e seus agregados, não deixando assim nenhuma suspeita.Para isso uma sociedade extremamente seleta e rica de assassinos era chamada eles eram conhecidos como Dark Brotherhood e eles existiam desde a Idade Média, assim eles são peritos assassinos e eles não deixavam rastros.\\
 Tudo isso para deixar a imagem intacta e incólume para a população , que para visão dos grandes empresários estava por baixo deles,longe do verdadeiro mundo. Do mundo onde somente os escolhidos podiam usufruir. Um mundo de tecnologia, prazeres e riquezas muito maiores dos que os que os normais tem. Eles eram a verdadeira elite, a elite que podia viajar para fora do planeta, que podia comer do melhor Litchzcojux do sistema AN-032 , sentir orgasmos que nosso corpo jamais sentiria sem o aparato de cabeça criado em 89-K28. Isso claro, aqueles que tinham um pedaço pequeno do poder de um pouco das muitas empresas que existiam na Terra, pois os mais antigos. Com famílias mais tradicionais nesse meio de poder e exuberancia, os prazeres ja nao mais satisfaziam mais sim o poder absoluto. O que aquele dinheiro poderia comprar?\\
 
 Que os illuminatis existiam ou não , isso era sempre visto ou como uma duvida insolucionavel ou como uma baboseira das grandes. Mas a ideia sempre esteve presente, horas se achava que sim , horas se achava que não. Tudo não passava de história de bar. Mas acontece que o nome "illuminati" era apenas um nome criado pelo povo há muito tempo atrás, talvez para culpar sua situação financeira, para simbolizar a ideia. Mas a verdade é que nunca houve uma sociedade como as 13 familias em si e sim empresas que se juntavam para regular sua porção de mercado e dessas empresas se formava uma rede de informação que era sabida por poucas pessoas que podiam se conhecer ou não. Esses poderia ser os illuminatis, nao importava as ações e sim as informações. Eles que mandavam as escondidas no mundo, nunca sabendo seus rostos mas sabendo meses depois suas ideias. Antigamente era mais comodo para essas pessoas saberem essas informações pois tudo era mais lento, então tomar uma ação entre uma prostituta e outra era bastante comodo, nao havia-se muito a se fazer realmente no passado com aquele dinheiro e influencia toda. \\
 
 No começo da revoluçaõ silenciosa aquela brincadeira não incomodava muito o bolso nem dos grandes empresarios, mas quando o avanço ficou global esses passavam a se incomodar muito. Dizendo que aquele dinheiro virtual era lixo,que aquela estrada construida independentemente nao tinha a mesma qualidade da estatal. COmeçaram a jogar contra, logo esses antifos empresarios cairam e outros vieram em seu local.. ou seus descendentes adaptaram suas ideias com o que tinham. Porém essas pessoas ocultas nada influenciou, só os negocios que mudaram de nome. O mundo pareceu até mais fácil de controlar. Pois as pessoas ficaram mais socilitas e aceptativas com as empresas. Qualquer informação era verdade e tudo era visto como uma boa ação. Então o que parecia ser um gasto maior para controlar o gado, ao contrario o gasto agora era só com a midia. Nao precisava pagar empresas de onibus, de limpeza, de saneamento. Tudo o povo pagava por si só ,localmente. Era quase perfeito para não dizer que era perfeito. Todos ajudavam suas empresas com isso, todo esse gasto era convertido para a boa imagem das empresas. A manutençaõ do poder era sustentável. A diferença é que agora não parece que tem alguém no poder. E todo esse poder , passado de geração para geração .. um local especial no mundo para pessoas seletas que só conhecem a vitória na vida parecia ganhar um propósito real agora. \\
 
 Nunca ouve uma comunicação entre plano etéro e os homens. E houve, não se sabia quem era mas tudo o que dizia acontecia, tudo que ele corrigia era pra sempre solucionado. Seria Deus? provavelmente não, mas era uma contato com o outro lado. E isso nunca havia acontecido na Terra, nem entre aqueles com muito poder com eles. E claro esse ser magnifico sabia quem eles eram, o poder oculto deles. Mas assim ele o fez e assim o que não se sabia se era Céu ou inferno havia o feito, ele dizia que ele não era ninguém.. não era Lucifer muito menos Deus, mas era alguem com que os céus estava em divida e assim queria deixar o mundo mais transparente. Assim criou-se o acordo, entre dois seres poderosos buscando mais e mais poder. \\
 
  Os dois tinham a ganhar e muito estavam em seus pés naquele momento. Afinal que mal estavam fazendo , a população estava bem com aquilo que queria. Os céus estavam tranquilos com grande parte do seu trabalho aliviado pela máquina que ele projetou. Ninguém estava ferido nao quem eles conheciam de fato. \\
  
  \section*{Uma equipe liderada por uma jovem anja}
  
  Após Jack ter se esvaido como fumaça no limbo por Ann , Moisés olhou fixamente para aquela camada de pó fuosforecente que se esvaia naquele corredor encardido. \\
  - Você acha que eles sabem?\\
  -Sim, eu senti algo estranho aquele dia naquele predio. Sorte que estavamos lá,aquele predio era suficientemente discreto. Porém a culpa é minha, minha energia estava caótica naquele momento. \\
  -Eu entendo você tem passado por muito nesses tempos. \\
  -Você acha que devemos sair daqui?\\
  -Eu vigio a casa enquanto você e Violet pegam o nescessário, me comunico por você se ver algo estranho\\
  -Ok, Violet vamos..
  Moisés subiu em um esconderijo que ficava entre o teto da casa onde estavam e a laje do mesmo local , por ali ele conseguia ter uma visão de fora da casa e de de cima, por se tratar de um vidro que dava visão de fora . Eram tempos de guerra , tinham que pensar em tudo e segurança era chave. O limbo de todos os locais parecia o local mais tranquilo pois era dominio do inferno , mas era o dominio habitado por pessoas que não pecaram em suas vidas mas que não acreditavam em nada, era um local bastante povoado e parecia o reino perfeito da neutralidade , uma vez que em sua maioria não eram pessoas ruins que lá o ocupavam e sim pessoas sem fé. O que era muito comum e lá estava Moisés que um dia libertou um povo inteiro da escravidão e foi o homem responsável por passar as ideias de Deus para o mundo lá estava ele pra realizar mais uma missão de bondade para o mundo. \\
  Era a visão de sempre, um mundo cinza e vermelho seria bonito se visse de longe mas ali ele estava no meio de uma favela surreal e bizarra mas que aquela hora parecia tranquila. Já que era uma area comprada então ali nao haveria sofrimento, era mais uma area de visitação. Entao conseguiu alugar aquele espaço com um demonio que administrava aquela area.Como era um ser bastante respeitavel no Céu foi feito um bom negocio por aquele local,entao ficava ali quando nescessario. Porem nada fora dito sobre ter visitas ali ,fora algo bastante improvisado visto a situação de Ann ,isso pode ter chamado a atenção de algum ser ali,só nao imaginaria quem.
  "Um homem pálido".. é muito pouca informação para fazer um detalhe preciso sobre quem seria essa pessoa, todo demonio aqui parece assim. \\
  -Alguma coisa? Pacífico como sempre foi, talvez fique aqui um tempo , vai arrumando as coisas e fique perto da fuga de emergencia qualquer coisa eu aviso. Pode ser nada também, esses seres são bastante curiosos. 
\end{document}